聽唔明林鄭講嘢

佢講緊人話？